有冇諗過公大聚人推過去？

宜家尖旺咁難聚人
如果公大做據點聚完推出去呢？

公開大學喺何文田
其實好近poly

唔敢埋土同唔敢勇武嘅手足
可否暫時放低times 單野
今日有和理非行動架屌你
和理非可唔可以爭氣d，谷左行動先

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

推

推上熱門

公大隔離就係狗署我諗送頭多

十幾年前讀過公大，其實有段幾遠距離，有校園落旺角都要搭小巴，或者行三個字

聚集點係紅磡狗屋？
點先諗到係公大推過去

搵個地點聚人係好事
但公大位置真心一般
亞皆老街彌敦道十字路口點睇

痴撚線 隔離警署

之前中城浸聚人基本上冇畀狗阻
聚到人打狗屋而如果引到狗調兵嚟
咪圍魏救趙到
都係討論下

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

公大過poly 一係經紅磡一係經旺角
仲要政協校長加隔離狗屋

見油旺重狗重防
然後諗起OU
如果油旺聚唔到人都可以考慮
不過聚得OU就預咗打狗咁

個門口真係係正隔離